[突發] 21:30 大量狗車喺窩打老道衛理道交界

現在係去緊尖沙咀方向 各位小心

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲